


\ifmini





\renewcommand{\baselinestretch}{0.75}
\fontsize{11}{50pt}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{gfsartemisia}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\setkomafont{disposition}{\normalcolor\bfseries} %erm?glicht die Verwendung von gfsartemisia auch f?r ?berschriften
\usepackage{geometry}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{guitar}
\usepackage{idxlayout}
\usepackage[auto]{chappg}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{setspace}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{lscape}
\usepackage{newclude}


% Abkürzungen
\newcommand{\wdh}[1]{\textbardbl:\,#1\,:\textbardbl} %Wiederholungszeichen
\newcommand{\spt}{\textsuperscript{7}} 	%Angabe von Septakkorden
\newcommand{\ath}[1]{\begin{footnotesize}\begin{spacing}{1} \textit{#1}\nopagebreak \end{spacing}\nopagebreak\end{footnotesize}\nopagebreak } %Angabe des Autors in entsprechender Formatierung

\newcommand{\setchords}[1]{\textit{#1}}
\newcommand{\chorus}[1]{\\{\color{black}\textit{#1}}}
\geometry{left=1cm, inner=0.5cm, outer=0.5cm, top=0.7cm}
\setlist[1]{noitemsep}
\titleformat*{\section}{\large\center\bfseries}
\pagenumbering{gobble}
\titlespacing\section{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{3pt plus 2pt minus 2pt}
\else
\renewcommand{\baselinestretch}{0.75}
\fontsize{12}{50pt}


%\usepackage{ifoddpage}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{gfsartemisia}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{guitar}
\usepackage{idxlayout}
\usepackage[auto]{chappg}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{setspace}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{lscape}
\DeclareUnicodeCharacter{FEFF}{ }


%\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{400}


\setlist[enumerate]{label=\arabic*),leftmargin=.5em,labelwidth=1.1em,itemindent=1em,labelsep=.3em}


\makeatletter
\setlength{\parindent}{0em}
\let\origsection\section
\renewcommand\section{\@ifstar{\starsection}{\nostarsection}}

\newcommand\nostarsection[1]
{\sectionprelude\origsection{#1}\sectionpostlude}

\newcommand\starsection[1]
{\sectionprelude\origsection*{#1}\sectionpostlude}

\newcommand\sectionprelude{
	\vspace{0em}
}

\newcommand\sectionpostlude{
	\vspace{-.8em}
}
\makeatother
\geometry{left=0.5cm, inner=0.5cm, outer=0.5cm, top=0.7cm}
\makeatletter
\newcommand{\songpenalties}
\makeatother

\pdfoptionpdfminorversion=7

\renewcommand{\indexname}{Inhalt}
\makeindex		% Aufruf von makeindex mit <makeindex  -s indexstil.ist scorpius.idx>



% Abkürzungen
\newcommand{\wdh}[1]{\textbardbl:\,#1\,:\textbardbl} %Wiederholungszeichen
\newcommand{\spt}{\textsuperscript{7}} 	%Angabe von Septakkorden
\newcommand{\chr}[1]{\textit{#1}}		%Formatierung des Chorus
\newcommand{\ath}[1]{\begin{footnotesize}\begin{spacing}{1} \textit{#1}\nopagebreak \end{spacing}\nopagebreak\end{footnotesize}\nopagebreak } %Angabe des Autors in entsprechender Formatierung
\newcommand{\nrml}[1]{}
\newcommand{\is}{\textsuperscript{\#}}
\newcommand{\es}{\textsuperscript{b}}

\ifchords
	\newcommand{\chord}[1]{\guitarChord{\normalsize{#1}}}  %setzen der Akkorde, Ver?nderung der Formatierung der Akkorde m?glich
\else
	\newcommand{\chord}[1]{}
\fi
\newboolean{lastpageodd}
\newcommand{\setchords}[1]{}
\newcommand{\cent}{\ifthispageodd {\strut\hfill\ }{} }
	\newcommand{\Anhang}{} %Variable Anhang mit Infos zu den Liedern
	\newcommand{\atA}[2]{\expandafter\def\expandafter\Anhang\expandafter{\Anhang { } \textbf{#1:} #2		   \newline}} %Erzeugt neuen Eintrag im Anhang
	\newcommand{\actA}[1]{\expandafter\def\expandafter\Anhang\expandafter{\Anhang { }\subsection*{#1}}} %Erzeugt neues Kapitel im Anhang
	\newcommand{\chrline}{\nopagebreak\vspace{0.1\parsep}\nopagebreak}				%Vertikaler Abstand zwischen Strophe und Refrain

	\ifpo
		\newcommand{\poc}[1]{\guitarChord{\normalsize{#1}}}
		\newcommand{\pocnl}[1]{\newpage}
		\geometry{left=0.5cm, inner=0.5cm, outer=0.5cm, top=0.2cm, bottom=0cm}
	\else
		\newcommand{\poc}[1]{}
		\newcommand{\pocnl}[1]{}
	\fi

	\ifakk
		\newcommand{\akk}[1]{\guitarChord{\normalsize{#1}}}
		\newcommand{\akknl}[1]{\newpage}
	\else
		\newcommand{\akk}[1]{}
		\newcommand{\akknl}[1]{}
	\fi

\fi